"Password for Screen Name" = "密碼";
"PIN" = "密碼";
"Type" = "種類";
"Provider" = "發證廳";
"Routing Number" = "匯款號碼";
"Video" = "影像";
"Bank Accounts" = "銀行帳戶";
"Branch" = "分行";
"Screen Name" = "名字";
"Personal Info" = "個人資訊";
"Bank" = "支付銀行";
"Date" = "發證日期";
"Account Number" = "帳戶號碼";
"URL" = "網址";
"Memberships" = "會員資格";
"Doctor" = "醫師";
"Frequent Flyer" = "航空俱樂部";
"Unit Price" = "單價";
"Merchant Name" = "商家名稱";
"Family" = "家庭關係";
"Member Number" = "會員註冊號碼";
"Prescriptions" = "醫藥處方";
"Birthday" = "生日";
"RX Number" = "處方號碼";
"Card Number" = "卡號";
"Model" = "型號";
"POP3 Host" = "POP3主機";
"Shoe Size" = "鞋子號碼";
"Merchant Phone" = "商家電話號碼";
"Registered URL" = "註冊網站 URL";
"Dress Size" = "衣服尺碼";
"License Key" = "許可密匙";
"Username" = "用戶名";
"Password" = "密碼";
"Email Address" = "電子郵件";
"Phone" = "電話號碼";
"Policy Number" = "保單號碼";
"Maker" = "製造商";
"Code" = "編碼";
"Registered ID" = "登記號碼";
"Port" = "接口";
"Purchased Date" = "購買日期";
"Version" = "版本";
"Combinations" = "密碼";
"Download Link" = "下載鏈接";
"Expires" = "有效期";
"Doctor Phone" = "醫師電話";
"Merchant Website" = "商家網站";
"License Number" = "駕駛執照號碼";
"VIN" = "車輛識別碼";
"Photo" = "照片";
"Name" = "姓名";
"Number" = "護照號碼";
"Vehicle" = "車輛登記號碼";
"SMTP Host" = "SMTP主機";
"Memo" = "備註";
"Mobile Phone" = "手機號碼";
"Web Account" = "網路帳號";
"Web Accounts" = "網路帳號資訊";
"Airline" = "航空公司";
"Registered Password" = "登記的密碼";
"Plate" = "車牌號";
"Insurance" = "保險";
"Photos" = "照片";
"Merchant Email Address" = "商家郵件地址";
"Email" = "電子郵件";
"Credit Cards" = "信用卡";
"Expiration" = "有效期";
"Passport" = "護照";
"Driver License" = "駕駛執照";
"Issued" = "發證日期";
"Billing Zip Code" = "結算郵編";
"Accounts" = "賬戶";
"Service Phone" = "顧客服務中心";
"Registered Email Address" = "登記的郵件地址";
"Pharmacy Phone" = "藥店電話";
"Calling Cards" = "電話卡";
"Class" = "駕照類型";
"Pharmacy" = "藥店";
"Support Phone" = "支持電話號碼";
"Title" = "名稱";
"Access Number" = "接入號碼";
"SSN" = "居民身份證號";
"Merchant Address" = "商家地址";
"Order Number" = "訂單號碼";
"State" = "地域";
"Passport Number" = "護照號碼";
"ID" = "用戶名";
"Software" = "軟件許可";
"Holder Name" = "持卡人姓名";
